正式確認莊錠欣Elkie係一件大陸妹

Who.jpg?

大把人考試寫殘體又批鬥

寫信同考試點同有心做香港人 寫繁體字有幾難

自己個名都寫殘體？依家係考緊試要趕時間？

係，但係唔會成篇都係寫殘體字，只會佔成篇嘅極少部分

考試寫殘體代表啱？屌你為咗寫返少少出賣自己良心 正撚樣

考試殘體可以
之後戒毒就得

但自己個名殘體就一定唔得

依家佢考緊試

九成要去中国發展
Mola mola

咪幫條女兜啦
條女dse都未考過 考乜撚野試呀 擺明為奶共寫殘體

佢係我條女 幫佢口好正常

自己個名都寫殘體

想問點證明係佢親手寫？
而且支那公司背景真係會俾佢用正體咩
有腦都諗到 又想帶風向

點解仲有人未block個5毛

IG post=考試？你考試連自己名都寫殘體？

繼續兜...

話明係偽人梗係兩邊擺咖啦

班港燦咁撚窮！

睇字都知冇文化

大把鬼佬考試寫英文

咪係，連個莊字都唔撚識寫